有冇人覺得個病毒識得追住藍絲嚟攪

身邊好多人都咁講，香港第一個死嘅係克警細佬，尋日又死一個撐警醫生

我覺得係因為班藍屍生活習慣既問題

生活習慣關黃藍事？

你見d死廢老鍾意一大班人唔笠口罩就成班聚埋一齊 得閒就吐下痰 講2句又咳咁 簡直高危

呢個都係嘅，不過我同啲friend 都覺得個病毒係有識別系統

嗰啲係廢老啫
廢老根本連藍黃係乜都唔知

點會唔關

藍絲本質就係蠢同自撚私

所以先會唔戴罩，或者戴得一半唔冚個鼻，然後詞窮就同人講自己中招唔關人事

藍屍廢老衛生意識比較低

啲廢老以為自己中影響唔到人

希望陸續有藍絲中招喜訊傳來

樓下已經有幾個長期唔戴罩 見到都要兜路行

次次d 藍c 去搞街站都拉低個口罩

佢哋以為自己大晒，害已害人正廢物

藍絲得兩種
一係靠中國搵食 一係腦殘
腦殘中招好合理

成班冚家鏟廢老全部襯地淋啦屌佢老母